[
    {
        "randomId": 266
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Urwara",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Isinde",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Uburo",
            "option_2": "Agasuna",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Murace inkoni ngufi turagiye ku manga twese",
            "option_1": "Isuka mu icukiro",
            "option_2": "Akayuki",
            "option_3": "Ingingi z'amasaka",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ingingi z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Umutsi mu nda",
            "option_2": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_3": "Inzara",
            "option_4": "Inzuki n'ubuki",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Byagira biti, \"po!!!\"",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Imfizi y'intama",
            "correct_answer": "Imfizi y'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Indiga mu ihene",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshagawe ntari umwami",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Mpinga",
            "option_3": "Umusore warongoye",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mahuhu hakurya",
            "option_1": "Inzu irimo ubusa",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Inzu irimo ubusa"
        }
    }
]